建議良心食肆提供［年輕人充電套餐］

希望有開食肆既連登仔可以提供廉價既年輕人充電套餐，特別係著黑衫帶晒頭盔同口罩既，為佢地提供靚飯靚湯靚晚餐

個個食飽飽有氣有力發場好夢

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

每個人都有自給自足既尊嚴
學生優惠似乎比較容易接受
喜歡幫人後數亦不防試下支持餐廳

Yes